[突發] 觀塘咩事？

鴻圖樓果邊大量狗車同救護（好似係）

有冇手足知咩事？

push

puish

搞咩

有人打架

洗唔洗咁多狗車

大量消防車

牛丸？

多謝巴打貼圖，我係公司廢費影，知唔知咩事？